又要人扮兩邊極端搞分化 靜少少 咪陪嗰班人嘈得唔得

推

推，咪班理分化撚